[小花迷請入]呀朗vs小花 理性分析

小花輸隊友，呀朗靠隊友

艾達>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>西瓜恩=agree 路=迪馬

駁唔到

小花迷不願面對

美洲盃都拎唔到

你無撚用囉

小花迷去哂邊

唔講咁多
1.82
No look pass

拎唔到冠軍講數據